夏蘭特又懲對家幾多粒？

sor9，琴晚攰得滯瞓着咗，夏蘭特白武士又入咗幾多球？

你出親既post都咁低質，叫人點理你

0

1

你唔係收貨呀嘛

2

7場入11球，仲要唔係踢足

2球掛

唔係10球咩

德國盃輸俾不來梅果度有一球

以為講緊歐聯

樓主波台top1弱智

夏蘭特比psg撚完狗之後連影都冇